[給愛麗絲] 召集所有連登既愛麗絲user

成日睇post見到有好多愛麗絲留言
可以入黎say個hi啊
講下你個名點黎

給阿義叔

？

唔撚識給阿義叔？
00後？

我無話唔識
我只係比粒膠你姐

愛麗絲bbg

你細個個時真係好得意

咩細個好得意

仆街去錯台

係咪我問題 我完全唔明你講乜

你又係叫愛麗絲咩？

幫你推下post 哈哈

成日開post都無人理 都唔知係咪比人block晒

點會 無啦啦點會俾人block

我開左好多鳩post